(正式結束)祖雲達斯正式談妥迪列治，今晚將登機前往都靈，最遲明天早上體檢

7月14日訊 《米蘭體育報》消息，德利赫特將以7000萬歐加獎金的形式加盟尤文，這場漫長的轉會“馬拉松”已經正式結束。在經歷了長時間的談判後，阿賈克斯和尤文方面終於談妥，拉伊奧拉也表示滿意
據悉，今晚將登機前往都靈，最遲明天早上進行體檢，辦理各種手續。德利赫特的轉會費為7000萬歐元，另外加上複雜的獎金條款，他的合同將有1.5億歐的違約金條款。

意大利媒體一致宣布德利格特即將跟尤文簽字。幾個月的連續劇結束！

屌我玩左幾個月,終於無得玩了
今日要體驗官宣了

點解 上機之前又出一篇文

體檢之前洗唔洗都仲要出一篇文
體檢之後又出一篇文
官方宣布之前又出一篇文

SORRY SIR唔好打我

襯仲有得打字好出多幾個po
鳩硬sir準備好屈斷你隻手了

會唔會插眼無得再睇阿朗

去意假

[流言板]都體封面：尤文圖斯和德利赫特，接近成交！ 2019-06-26 15:12
[流言板]記者：尤文數小時內官宣德利赫特，轉會費略高於7000萬歐 2019-06-27 07:28
[流言板]荷蘭名記：尤文將在下周初官宣德利赫特加盟 2019-06-29 19:19
[流言板]名記：尤文將推動在本週敲定德利赫特，現在越發樂觀了 2019-07-08 18:27
[流言板]意天空：尤文有望在本週與德利赫特達成協議 2019-07-09 23:33
[流言板]這下真來了！荷媒：德利赫特轉會本週五就能敲定 2019-07-12 17:53
[流言板]米體：尤文正式談妥德利赫特，最遲明天早上體檢 2019-07-14 18:39
[流言板]意媒：德利赫特預計今日抵達都靈，明日體檢 2019-07-15 15:13

鳩sir仲有9隻手指可以咬

Ok

點知體測fail😂

7月15日訊 據《世界體育報》消息，迪列治將在今天官宣轉會祖記，巴塞在這之前最後一次嘗試截胡迪列治，但由於不能開出和祖記相同的條件，最終截胡失敗。
《世體》表示，迪列治在幾週前和祖記達成個人條款，兩傢俱樂部也在轉會費方面達成一致，預計轉會費將為6500萬歐元，外加浮動條款。
《世體》稱，巴塞主席貝圖美奧親自致電迪列治尋求會面，迪列治則通知了經理人拉奧拿。拉奧拿告知巴塞，只有在轉會費和個人條款方面，巴塞能開出和祖記相同的待遇，迪列治才會加盟巴塞。隨後，巴塞退出了爭奪，正式放棄簽下迪列治的希望。
預計，迪列治將在當地時間今晚亮相拖連奴，明天上午接受球會體檢。由於C.朗拿度在一年前的7月15日下午抵達拖連奴，祖記希望迪列治也能在這一天官宣。

7月15日訊 據全市場網報導，迪列治即將加盟祖雲達斯。同時，全市場網還對迪列治轉會費以及合約細節進行了透露。迪列治的初始解約金將為1.25億歐，並將隨他的表現發生調整。
報導稱，迪列治即將加盟祖雲達斯，他將成為全世界20歲的球員中年薪最高的球員。迪列治的稅後年薪將達到1200萬歐元，其中八成左右是固定年薪，剩下的是浮動獎金。報導稱，這部分獎金將與迪列治的表現掛鉤。
報導指出，迪列治的解約金條款將為1.25億歐元，但這項解約金條款會根據迪列治的表現發生調整，如果迪列治表現出色，他的解約金條款也將變得更加昂貴。
據悉，迪列治新賽季在祖雲達斯獲得的每一座冠軍，都將增加300萬歐元至400萬歐元的解約金。
最後，報導稱，阿積士也會收到一筆非常可觀的轉會費。迪列治的轉會費將為7500萬歐元，其中包括獎金。

最遲明天

係咪體檢咗兩日？

幾時有波杉相

Matthijs De Ligt è atteso all’aeroporto di Caselle di Torino intorno alle 22:30: l’olandese è pronto a iniziare la sua avventura alla Juventus.

Source: calciomercato

迪列特意大利時間2230到都靈機場

聽朝起身有波衫睇未

肯定未